# Projet RMI  ( jeu de carte uno )

## oussama EL KOURRI


***Faire fonctionné le jeu***

1. Générer un fichier jar du serveur
2. Ajouter le fichier jar au client
3. Lancer le serveur.
4. Lancer le client